點解NBA放暑假耐足球咁多

成10月先開波

入唔到PLAYOFF果班爽到

班小朋友要休息耐啲

孱仔出街驚中暑

已經開住冷氣打

波台狗又出嚟柒

無得打歐聯又入唔到國家隊果班爽到

聯賽都踢到五月啦CHING

即係入世盃決賽果班最慘?

啲波台狗先孱

應該跑兩下索晒氣

梗係啦，足球班狗仔成場波真正跑既時間有幾多丫，唔係控緊波果個根本行行企企，做龍果個真爽撚死，冬天踢要著羽絨先掂呀你老味 個個都唔撚駛晒氣力 ,成年唔撚駛休息都得啦

屌你班力架都要睇陣英超先再開工打波架麻

跑兩下入icu

讀書班細路 放期是特別多

咁nba打得密d
都係Nfl呢d最爽

有冇160